【回帶】小飛象有力試衝＄78

[本地] 23小時前
【Now財經台】滙豐控股( 00005 )股價今早平開後，曾短暫倒跌，曾低見68.1元，其後重拾升勢，午後在成交急增下，升幅顯著擴大，股價最高見69.1元，最終以近全日高位69元收市，升逾1%。
滙控將於明日派發去年成績表，有券商看淡集團業績，預期滙控去年稅前盈利最多倒退30%，除核心業務外，市場亦關注集團會否再有回購計劃。

事實上，自滙控去年中宣布推出25億美元股份回購計劃後，股價自40元水平，逐步升至現時逼近70元，累升逾50%，以2015年「大時代」高位，以及去年低位延伸的黃金比率計算，滙控股價已突破0.618，後市有機會上望78元水平。

信NOW班財演一成都死，都係大師最老實。

53蚊先諗

28 再考慮

VicF師兄 做咩今日唔番沈門？

落返45蚊先入

有返呀，5號下午跌醒起佢比師父祝福過，其實師父救咗我㗎，佢唔講可能入咗貨

有65都發